海怡半島真係好多藍絲

海怡半島真係好多藍絲
條橋嘅連儂牆不斷比人破壞
真係幾影響士氣
有冇人組織搞返好佢

紀律部隊宿舍...冇計啦

因為個到有好多狗住 宿舍黎

真係藍區啦
置富呢帶好多廢中